復仇者聯盟avengers系列大家心目中排名係點？

我就a3>a1>a4>a2
avengers 3最like全部avengers 奮力抵抗thanos，但都係不敵能量石同thanos 既屈機
每個人都有充份既打鬥，奇異博士同iron man打thanos d動作相當之華麗

avengers 1最有新鮮感，成班英雄結合一齊對抗外星種族既侵略，每個角色都有充份發揮

avengers 4兩個美隊大戰同回憶返過往電影相當之回味
但每個角色打得冇a3咁搶咁多咁華麗

avengers 2.....基本上睇完hulkbuster vs hulk可以熄機，後面都係avengers 屈奸角

大家心目中排名又係點？

A3=a4 >a1>a2

A4真係同A3差幾皮 A3完全冇悶場

心目中復仇者系列係
CA2開始 ，Civil war ，復3 ，復4
復1, 2

計哂全部： Ip1 > avg3 > avg1 > ca2 = ds > 其他

infinity war 係極致

avg2真係唔知做乜9

4>3>1>>>>>>>>2

1有份新鮮感，一開頭洛基已經出言恐嚇地球

雖然avengers1陣容比唔上3 4，但係記得第一次係戲院見到咁多英雄集結埋一齊，嗰種感動唔係之後其他可以比擬

3>4>1>2

3冇得輸 ，單單係Thor Bring Me Thanos果幕都值回票價

3>1>4>2
3無得傾 一定冠軍
睇住一班英雄面對一個有理想有大志既thanos
而且thanos既角色魅力都超越左反派 理想正確 觀念正確
消滅一半去拯救宇宙 我都成日反思如果有日香港都死50%
香港無咁逼 樓價無咁癲 好多野好多野都會回復正常 唔似依家逼到人都癲

1就係第一集睇住avengers點樣形成 每個獨立既個體合成一個團隊

4我覺得拍得其實未夠好 雖然都睇得我好爽 但老老實實我覺得CM呢個角色唔應該出現 嚴格d黎講我真係好憎CM呢個角色 無論真人定戲裡角色

2直頭我覺得係黑歷史 無人講無人提 純粹只係一個分支支線

但A2鋪既伏線全部都係發展到而家主要既野由一開頭tony話要整隊兵保護地球 去到loki支杖點解會去左個到 跟住拎左出黎整幻視 跟住紅女巫既由來 隊長同tony既決裂前奏 鷹眼既家人 bw同hulk既感情 隊長郁到個槌 之後仲有一批wakanda偷出黎既汎合金 講劇情可能真係拍到on99 但而家mcu有既野都係base on a2出黎

Ip1係邊撚套，打多幾隻字好無？

a1 suit up真係好熱血

起承轉合個承係悶d

a4>a3>a1>a2

我個人就覺得其實超級英雄唔係剩係得打 英雄呢個字除左係身體上異於常人 心理上強過人都可以稱得上英雄 a4打戲雖然唔多但內心戲真係好掂 3巨頭背後既遺憾今集全部拆解哂 bw同鷹眼之間個份感情 係hulk既描寫比較少
中段收石有回憶有感動位 最後又有場史詩式大戰 一套3個鍾既戲可以包括哂咁多樣野真係好難得 a3就純粹睇得爽 內心戲好少 都係輕輕講過下thanos既理念 刺激下眼球 冇a4咁多感動位

a1就劇情穩穩陣陣咁 但avenges第一次大集合好有新意 而且開始鋪展黎緊既十年大計 令人好期待之後既發展 a2就一般般啦 奧創太快比人收皮 係中段交代左3巨頭內心既恐懼個下引發左之後既主線發展 同埋帶出左好多伏線咁

暴走hulk都重有威脅過奧創

avengers始終都係爆谷美漫動作片，我覺得a4如果打多d就好
avengers assemble曬冷個下好熱血，但打得幾唔夠喉，每個角色發輝唔多
女角色曬女權個下直頭造作又嘔心

打撚葉問 sorry iron man